<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Vastsündinu fotograaf</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/</link><atom:link href="https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>Vastsündinu fotograaf</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>et</language><lastBuildDate>Sat, 01 Jun 2030 13:00:00 +0000</lastBuildDate><image><url>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/media/icon_hu5043b496605aeaa1d125e7083dbfb70b_14092_512x512_fill_lanczos_center_2.png</url><title>Vastsündinu fotograaf</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/</link></image><item><title>Example Talk</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/talk/example-talk/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2030 13:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/talk/example-talk/</guid><description>&lt;div class="alert alert-note">
&lt;div>
Click on the &lt;strong>Slides&lt;/strong> button above to view the built-in slides feature.
&lt;/div>
&lt;/div>
&lt;p>Slides can be added in a few ways:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Create&lt;/strong> slides using Wowchemy&amp;rsquo;s &lt;a href="https://wowchemy.com/docs/managing-content/#create-slides" target="_blank" rel="noopener">&lt;em>Slides&lt;/em>&lt;/a> feature and link using &lt;code>slides&lt;/code> parameter in the front matter of the talk file&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Upload&lt;/strong> an existing slide deck to &lt;code>static/&lt;/code> and link using &lt;code>url_slides&lt;/code> parameter in the front matter of the talk file&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Embed&lt;/strong> your slides (e.g. Google Slides) or presentation video on this page using &lt;a href="https://wowchemy.com/docs/writing-markdown-latex/" target="_blank" rel="noopener">shortcodes&lt;/a>.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Further event details, including &lt;a href="https://wowchemy.com/docs/writing-markdown-latex/" target="_blank" rel="noopener">page elements&lt;/a> such as image galleries, can be added to the body of this page.&lt;/p></description></item><item><title>Vastsündinu fotosessioon - universaalne poos</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/post/universaalne-poos/</link><pubDate>Thu, 13 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/post/universaalne-poos/</guid><description>&lt;p>Kõigil vastsündinu fotograafidel on lemmikpoos, millesse nad kõige sagedamini oma pisikeseid modelle panevad.
Ja ma pole erand: minu lemmikpoos - kõhu peal.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-fotosessioon-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./vastsundinu-pildistamine-1.jpg" alt="Beebi fotosessioon Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi fotosessioon Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Meeletult puudutav, südanthaarava läbipaindega seljas ja jalad, mis on kokku pandud &amp;ldquo;lehvisse&amp;rdquo;, see poos sobib ideaalselt nii lähedaste kui ka kaugemate kaadrite jaoks &amp;hellip; Vanemad valivad printimiseks kõige sagedamini just need kaadrid.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-fotosessioon">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./vastsundinu-pildistamine-2.jpg" alt="Beebi fotosessioon" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi fotosessioon
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Kuid vaatamata näilikule loomulikkusele vahepeal ei ole nii lihtne beebit &amp;ldquo;kõhu peale&amp;rdquo; poosi panna. Hüpertoonilisus, gaasivalu ja vastsündinu fotograafi ebapiisav kogemus võivad segada.
Kuid mul õnnestub alati.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-pildistamine-stuudios">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./vastsundinu-pildistamine-3.jpg" alt="Beebi pildistamine stuudios" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi pildistamine stuudios
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Kuid vastsündinu fotograafia ei salli fanatismi, see nõuab maksimaalset ettevaatust ja tundlikkust. Seega, kui beebi kolmandal katsel ei soovi &amp;ldquo;õpiku järgi&amp;rdquo; poseerida, siis ma ei nõua, vaid otsin võimalust, mis sobib meile mõlemale. Pealegi &amp;ldquo;kõhu peal&amp;rdquo; poos on igas tõlgenduses ilus. ♥ ️&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-fotosessioon-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./vastsundinu-pildistamine-4.jpg" alt="Beebi fotosessioon Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi fotosessioon Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/post/vastsundinu-fotosessioon-malestuse-varv-vastsundinu-fotograafi-soovitused/" target="_blank" rel="noopener">Beebi fotosessioon: mälestuste värv&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Privaatsuspoliitika</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/privacy/</link><pubDate>Fri, 23 Apr 2021 00:00:00 +0100</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/privacy/</guid><description>&lt;p>Käesolevad Privaatsustingimused kohalduvad, kui Te kasutate veebikeskkonda &lt;a href="https://www.vasts">https://www.vasts&lt;/a>ündinu.ee Veebikeskkonna kasutamine loetakse Teie nõusolekuks käesolevate Privaatsustingimustega.&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>Privaatsuspoliitika sätestab reeglid isikuandmete kogumiseks, säilitamiseks ja töötlemiseks Boonus Meedia OÜ (edaspidi Ettevõte) teenuste kasutamisel.&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>Fotod, mis &lt;a href="https://www.lastefoto.ee">https://www.lastefoto.ee&lt;/a> fotograafi (edaspidi Fotograaf) poolt tehakse, näevad ja saavad ainult Fotograafi kliendid. Fotograafi poolt tehtud pildid lähevad Fotograafi arhiivi ja kliendile.
Kui Fotograaf soovib kasutada kliendi pilte veebilehel või Fotograafi sotsiaalmeedia lehtedel, siis ainult sellisel juhul, kui on saanud kirjaliku loa kliendilt emaili teel või ankeedi täitmisel.&lt;/p>
&lt;ol start="2">
&lt;li>
&lt;p>Privaatsuspoliitika on mõeldud turvalisuse ja isikuandmete kaitse tagamiseks kasutajale, et kaitsta neid ebaseadusliku isikuandmete kasutamise eest.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Kasutaja isikuandmete töötlejaks on Ettevõte. Kasutaja isikuandmeid töödeldakse kooskõlas Eesti Vabariigis kehtiva isikuandmete kaitse regulatsiooniga. Ettevõte edastab maksete teostamiseks vajalikud isikuandmed volitatud töötleja Maksekeskus AS&amp;rsquo;le.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Isikuandmed on andmed, mida Fotograaf kogub era- äriisikuga ühenduse võtmiseks.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>Kliendi isikuandmete kogumine võib toimuda alljärgnevatel viisidel:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>kontaktandmete (sh nimi, e-posti aadress) esitamisel  meie veebisaidil;&lt;/li>
&lt;li>fotosessiooniga seotud ankeedi täitmisel;&lt;/li>
&lt;li>veebisaidi kasutamisel kliendi kontoinfost või küpsiste (cookies) kaudu;&lt;/li>
&lt;li>ostu või tellimuse sooritamisel meie e-poes isiku kontaktandmete voi ostueelistusi puudutavate andmete talletamisel.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;ol start="5">
&lt;li>
&lt;p>Kogutud isikuandmeid kasutame ka kauba kohaletoimetamiseks ning kliendi ees võetud kohustuste täitmiseks.
Kogutud isikuandmete abil saame teavitada kliente uudistest, kampaaniatest ja tulevastest sündmustest. Forograaf võtab õiguse saata klientidele, kes on saatnud päring ja aktsepteerinud tingimused uudiskirju. Klient, kes ei soovi olla meie uudiskirjaloendis või saada teavitusi teda huvitada võivatest toodetest, saab ennast adressaatide sihtrühmast igal ajal eemaldada.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Ettevõte kogub isikuandmeid minimaalselt ja töötleb järgmisi kasutaja isikuandmeid: ees- ja perekonnanimi, vanus, e-posti aadress, telefoninumber ja makse teostamiseks vajalikud andmed (juhul, kui on tehtud ostu tehingud) ning püsikliendi nimi, mis võimaldavad kasutaja isikut tuvastada ja millised on kasutaja edastanud veebisaidil püsikliendiks registreerudes.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Ettevõte ei edasta kasutaja kohta saadud isikuandmeid kolmandatele isikutele, v.a. kolmandaid isikuid, kes osutavad teenuseid ning on seotud Ettevõttega konfidentsiaalse informatsiooni mitteavalikustamise lepinguga.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Püsikliendiks registreerimisel annab kasutaja nõusoleku, et Ettevõte võib kasutaja isikuandmeid töödelda. Ettevõte hooliseb isikuandmete privaatse töötlemise ja turvalise säilitamise eest. Ettevõte edastab isikuandmeid ainult kas volitatud töötlejatele või tulenevalt seadusest riigiasutustele.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Ettevõte omab õigust töödelda kasutaja isikuandmeid ilma kasutaja nõusolekuta seadusest tulenevate kohustuste ning poolte vahel sõlmitud lepingu täitmiseks ning vajadusel kasutada neid toimingute tõendamiseks.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Ettevõte töötleb kasutaja isikuandmeid minimaalses võimalikus ulatuses, üksnes teenuse osutamise eesmärkidel ning seni, kuni see on vajalik isikuandmete töötlemise eesmärkide saavutamiseks. Ettevõttel on õigus säilitada kasutaja isikuandmeid nõuete esitamise tähtaja möödumiseni.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Ettevõte tagab kasutaja isikuandmete konfidentsiaalsuse ning nende töötlemise seaduslikkuse.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Kasutajal on õigus isikuandmete töötlemiseks antud nõusolek igal ajal tagasi võtta, nõuda isikuandmete töötlemise lõpetamist ja kogutud isikuandmete kustutamist või sulgemist, samuti püsikliendikonto sulgemist, avaldades selleks soovi e-posti teel. Raamatupidamisnõuete tõttu ei saa Ettevõte kustutada juba toimunud tehinguid, mistõttu saame kustutada ainult need isikuandmed, mille vanus ületab 7 aastat.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Veebisait on avalikult nähtav ja kasutatav kõigile külastajatele. Eeldame, et alla 18-aastased lapsed on andnud nõusoleku oma isikuandmeid töödelda. Hooldajate loata meile jagatud alla 18-aastaste laste isikuandmed kustutatakse, kui selline juhtum on Ettevõttele teatavaks tulnud.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Kõiki andmeid kasutaja ja kasutaja tehingute kohta hoitakse kuni 7 aastat, vastavalt raamatupidamisnõuetele. Kui kasutaja ei ole selle aja jooksul uusi tehinguid teinud, siis kliendiandmed kustutatakse 7 aasta möödudes.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Veebisait kasutab küpsised. See võimaldab Ettevõttel pakkuda veebisaidile mugavat ülevaadet ja annab ka võimaluse seda parandada. Veebisaidiga töötamise jätkamiseks peab kasutaja nõustuma küpsiste kasutamisega.
Küpsised on väikesed failid, mis koosnevad kasutaja arvutis kõvakettale brauseri salvestatud tähtedest ja numbritest, kui nõustute nende kasutamisega.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>15.1 Kasutame järgmisi küpsiseid:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Täielikud küpsised. Need on veebisaidi korrektseks toimimiseks vajalikud failid. Need hõlmavad, näiteks, küpsised, mis võimaldavad kasutajal siseneda veebisaidi kaitstud aladele, lisada kaupu ostukorvi või kasutada elektroonilist maksesüsteemi.&lt;/li>
&lt;li>Analüütilised / tehnilised küpsised. Need võimaldavad Ettevõttel hinnata ja lugeda veebisaidi külastajate arvu ning ka mõista, kuidas nad veebisaidi tööriista ajal liikuvad. See aitab Ettevõttel veebisaidil parandada, näiteks, optimeerides eelistatud tegevuste otsingut, muutes selle lihtsaks ja tõhusaks.&lt;/li>
&lt;li>Funktsionaalsed küpsised. Need failid on vajalikud, et veebisaidi külastajaid ära tunda, kui külastate meie veebisaiti uuesti. See võimaldab Ettevõttel kohandada veebisaidi sisu kasutajate vajadustele, tervitada kasutaja nime ja meeles pidada oma eelistusi.
Siht-küpsised. Need küpsised registreerivad veebisaidi külastused, mäletavad kasutajate külastatud lehti ja lingid, mida läbisite. Ettevõte kasutab seda teavet, et tagada, et veebisait ja sellel kuvatud reklaamid on kasutajate huvidele võimalikult täpsed. Ettevõte võib selle teabe edastada ka kolmandatele isikutele.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;ol start="16">
&lt;li>Ettevõte jätab endale õiguse käesolevaid tingimusi igal ajal muuta. Seetõttu soovitame veebilehekülje kasutajal regulaarselt privaatsustingimustega tutvuda.&lt;/li>
&lt;/ol></description></item><item><title>Vastsündinu sessioon</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-sessioon-1/</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-sessioon-1/</guid><description/></item><item><title>Kasutustingimused</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/terms/</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0100</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/terms/</guid><description>&lt;p>Käesolevad Kasutustingimused kohalduvad OÜ Boonus Meedia ja Ostja vahel veebikeskkonnas &lt;a href="https://www.lastefoto.ee">https://www.lastefoto.ee&lt;/a> Kauba(de) ja/või Teenus(te)e ostmisel.&lt;/p>
&lt;h2 id="definitsioonid">Definitsioonid&lt;/h2>
&lt;p>1.1 Ostja - registreeritud kasutaja, ehk kasutaja kes ostis Kauba ja/või Teenust.&lt;/p>
&lt;p>1.2 Boonus Meedia OÜ (registrikood 11268326), edaspidi Ettevõte - vahendaja Fotograafi ja Ostjate vahel Kauba(de) ja/või Teenus(te)e ostmisel.&lt;/p>
&lt;p>1.3 Fotograaf - Viktoria Iljin - &lt;a href="https://www.lastefoto.ee">https://www.lastefoto.ee&lt;/a> fotograaf, kes vastutab Ostja ees kõigi Kauba(de)ga ja/või Teenus(te)e seotud küsimuste eest.&lt;/p>
&lt;p>1.4 Müügileping - Ettevõtte vahendusel Ostja ja Fotograafi vahel sõlmitud leping, mis kinnitab Kauba(de) ja/või Teenus(te)e ostmist.&lt;/p>
&lt;p>1.5 Kaup - e-poes &lt;a href="https://www.lastefoto.ee">https://www.lastefoto.ee&lt;/a> müüdav toode.&lt;/p>
&lt;p>1.6 Teenus - e-poes &lt;a href="https://www.lastefoto.ee">https://www.lastefoto.ee&lt;/a> tellitud fototeenus.&lt;/p>
&lt;p>1.7 Veebisait - Ettevõtte poolt toodetud ja hallatav keskkond Kauba(de) ja/või Teenus(te)e ostmiseks.&lt;/p>
&lt;h2 id="kaubade-ostmine-ja-teenuste-tellimine">Kauba(de) ostmine ja teenus(t)e tellimine&lt;/h2>
&lt;p>2.1 Ettevõte omab ja haldab Veebisaiti, mille kaudu saavad Ostja ja Fotograaf sõlmida omavahelisi Müügilepinguid, s.t. Ostja saab osta Kaupa ja tellida fototeenust.&lt;/p>
&lt;p>2.2 Veebisaidil oleva Kauba(de) müügi ja Teenus(t)e tellimuse vahendamise kohta on Ettevõte ja Fotograaf sõlminud omavehelise vahenduslepingu.&lt;/p>
&lt;p>2.3 Müügilepingu täitmise eest vastutab Fotograaf. Ettevõtte’l ei ole õigust Kaupasid ja Teenuseid tagasi osta ega neid ümber vahetada. Seda saab teha ainult Fotograaf.&lt;/p>
&lt;p>2.3.1 Ettevõte vahendajana vahetab Kaupasid ja Teenuseid ainult Fotograafi loal. Ja ainult juhul, kui Fotograafiga on sõlmitud vastav leping.&lt;/p>
&lt;p>2.4 Müügileping Fotograafi ja Ostja vahel loetakse sõlmituks Kauba(de) ja/või Teenus(t)e maksumuse laekumisega Ettevõtte arvelduskontole.&lt;/p>
&lt;p>2.5 Kui Müügileping Fotograafi ja Ostja vahel on sõlmitud, edastab Ettevõte Ostjale ostetud Kauba(de) ja/või info Ostja poolt sisestatud e-postile.&lt;/p>
&lt;h2 id="ostja-kinnitused-õigused-ja-kohustused">Ostja kinnitused, õigused ja kohustused&lt;/h2>
&lt;p>3.1 Veebisaidil mistahes toimingu tegemisega kinnitab Ostja, et &lt;/p>
&lt;p>3.1.1 ta on füüsiline täisealine isik, kelle tegevus ei ole piiratud kehtiva kohtumäärusega. (Alla 18-aastane isik kinnitab, et tal on Veebisaidi kasutamiseks, sh Kauba(de) ostmiseks, seadusliku esindaja vastav nõusolek ja viimaselt selleks otstarbeks või vabaks kasutamiseks saadud rahalised vahendid); või&lt;/p>
&lt;p>3.1.2 ta on juriidiline isik, keda esindab seaduslik esindaja, kellel on kõik õigused selle juriidilise isiku nimel Veebisaiti kasutada ja sellele juriidilisele isikule kohustusi võtta; ja&lt;/p>
&lt;p>3.1.3 ta täidab nõuetekohaselt kõiki käesolevaid Veebisaidi Kasutustingimusi; ja&lt;/p>
&lt;p>3.1.4 ta edastab Veebisaidil kasutajaks registreerimisel tegelikkusele vastavat informatsiooni, sh registreerub oma õige ja täieliku nime all ning kasutab kehtivat e-posti ja telefoninumbri; ja&lt;/p>
&lt;p>3.1.5 ta hoiab Veebisaidil püsikliendiks registreerumisel oma kasutajanime ja parole turvaliselt, välistades selle info sattumise kolmandate isikute kätte; ja&lt;/p>
&lt;p>3.1.6 ta on teadlik, et Veebisaidi kasutamiseks vajaliku kasutajatunnuse ja salasõna sattumisel kolmandate isikute kätte vastutab Ostja selliste isikute poolt Ostjale võetud kohustuste täitmise eest; ja&lt;/p>
&lt;p>3.1.7 ta on teadlik, et pärast Kauba kättesaamist on Ostjal õigus e-poes sõlmitud lepingust taganeda 14 päeva jooksul. Tagastada ei saa tellimuse kinnitusel välja toodud kliendipõhiseid eritooteid ning eritellimusel valminud tooteid. Tagastatav Kaup peab olema originaalpakendis ja samas seisukorras, mis Kliendini jõudes. Toode peab olema kasutamata ehk tootel ei tohi olla mingisuguseid märke, jälgi, kahjustusi, mida Tootel ei olnud Kliendini jõudes. Tooted, mis on kasutamisjälgedega Veebipood tagasi ei võta ja need postitatakse tagasi Kliendile.
E-pood tagastab tagastatava kauba kättesaamisel ostjale viivitamata, kuid mitte hiljem kui 14 päeva möödumisel arvates taganemisavalduse saamisest, toote maksumuse, tingimusel, et tagastatav Toode jõuab veebipoeni 14 päeva jooksul kauba kliendini jõudmisest. Saatmiskulud jäävad Ostja kanda.
Juhul kui Kaubal esineb defekte, on Ostja kohustatud kontakteeruma Fotograafiga esimesel võimalusel, selleks et esitada vastav avaldus. Fotograaf asendab Kauba või juhul kui see ei ole võimalik, tagastab Kauba maksumuse. Kui Kaup on kahjustatud, siis tasub Kauba ümbervahetamise kulud Fotograaf; ja&lt;/p>
&lt;p>3.1.8 ta on teadlik, et ta ei saa taganemisõigust kasutada, kui teenuse osutamine on juba alanud. Siiski Teenus(t)e taganemine on võimalik, kui Ostja soovib teenusest loobuda enne teenuse kasutama hakkamist, kui sellest teatatakse 48 tundi ette.&lt;/p>
&lt;p>3.1.9 on teadlik, iga toimingu tegemisel ja andmete sisestamisel hoolikalt kontrollib tema poolt esitatavaid andmeid ja vastutab esitatud andmete õigususe eest; ja&lt;/p>
&lt;p>3.1.10 on teadlik, et Fotograaf vastutab Kaupa(de)ga seotud õiguste ja kohustuse eest; ja&lt;/p>
&lt;p>3.1.11 on teadlik, et juhul, kui ostetud Kauba(de) info ei ole jõudnud Ostja e-postile kolme tunni jooksul pärast ostu sooritamist ja tasumist, peab Ostja sellest Ettevõtet informeerima e-posti &lt;a href="mailto:lastefoto@gmail.com">lastefoto@gmail.com&lt;/a> või telefoni teel (+372) 55599546; ja&lt;/p>
&lt;p>3.1.12 ta on teadlik, ta saab esitada Kauba(de) ostuga seonduvaid küsimusi, kaebusi ja ettepanekuid ning taotlusi Ettevõtte klienditoe e-postile &lt;a href="mailto:lastefoto@gmail.com">lastefoto@gmail.com&lt;/a>; ja&lt;/p>
&lt;p>3.1.13 ta on teadlik, et Veebisaidi ükskõik millisel viisil kahjustamine, mille tagajärjeks on veebilehe ülekoormamine või töö halvamine või muu veebilehe toimimisele kahjulik tagajärg, on keelatud. Veebisaidi kasutamise monitooring (jälgimine, loendamine) ja saadud andmete kopeerimine, reprodutseerimine, kasutamine, muutmine ja avaldamine on mistahes eesmärkidel keelatud. Sellise tegevuse korral kannab Ostja täit vastutust oma tegevusega tekitatud kahjude eest.&lt;/p>
&lt;p>3.1.14 Ostjal on õigus teostada maksed alljärgnevatel viisidel:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Ettevõte teeb koostööd Maksekeskus AS&amp;rsquo;ga, et pakkuda Ostjatele võimalust teha pangaülekandeid mugavalt ja kiiresti. Kõik tehingud pangakaartidega toimuvad kooskõlas VISA International, MasterCard ja teiste maksesüsteemide nõudmistega. Teabe edastamisel kasutatakse veebimaksetele kohalduvad turvalisuse tehnoloogiad ja andmetöötlus toimub töötlemiskeskuse turvalisel kõrgtehnoloogilisel serveril.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Veebisaidil müüdavate Kaupade/Teenuste hinnad on märgitud Kaupade/Teenuste juurde. Hinnale lisandub tasu Kauba kättetoimetamise eest. Kõik Veebisaidil müüdavate Kaupade/Teenuste hinnad on eurodes.&lt;/p>
&lt;p>Kaubade eest maksmisel veebi kaudu toimub andmete sisestamine ja makse töötlemine pankade e-maksete süsteemi lehel. Maksesüsteem tagab seda, et Ostja konfidentsiaalsed andmed ei sattu veebipoodi ja nende töötlus on täielikult kaitstud ning kliendi isiku- ja pangakonto andmed ei saa avaldatud kolmandale isikule.&lt;/p>
&lt;p>Kauba tellimiseks tuleb lisada soovitud tooted/teenused ostukorvi. Tellimuse vormistamiseks tuleb täita nõutud andmeväljad ning valida sobiv toodete kohaletoimetamise viis.&lt;br>
Seejärel kuvatakse ekraanile tasu suurus, mille saab tasuda turvaliselt läbi järgnevate makseviiside:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Eesti pangalingid: Swedbank, SEB, Luminor, LHV, Coop Pank, Pocopay&lt;/li>
&lt;li>Maksa hiljem lahendused: Indivy Slice 3, Liisi ID, Finora krediit&lt;/li>
&lt;li>Visa/Mastercard kaardimaksed&lt;/li>
&lt;li>Soome pangalingid: Aktia, Ålandsbanken, Danske, Handelsbanken, Nordea, Oma Säästopankki, Pohjola, POP Pankki, S-Pankki, Säästopankki&lt;/li>
&lt;li>Läti pangalingid: Swedbank, SEB, Citadele ja Luminor&lt;/li>
&lt;li>Leedu pangalingid: Swedbank, SEB ja Luminor&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>NB! Pangalingiga tasumisel vajutada kindlasti panga lehel nupule „Tagasi kaupmehe juurde“.
Makseid vahendab Maksekeskus AS. Tasumine toimub väljaspool Veebipoodi turvalises keskkonnas – pangalingiga tasumisel vastava panga turvalises keskkonnas ja krediitkaardiga tasumisel Maksekeskus AS turvalises keskkonnas. Müüjal puudub ligipääs kliendi panga ja krediitkaardi andmetele.&lt;/p>
&lt;p>Ettevõte on isikuandmete vastutav töötleja ning edastab maksete teostamiseks vajalikud isikuandmed volitatud töötleja Maksekeskus AS&amp;rsquo;le.&lt;/p>
&lt;h2 id="tarnetingimused">Tarnetingimused&lt;/h2>
&lt;p>4.1 Ostjal on võimalus kaup kätte saada Fotograafi kontoris Tallinnas: Peterburi tee 46, pärast seda kui Fotograaf on Ostjale teatanud kauba jõudmisest kontorisse.
Soovi korral toimetatakse kaup Ostjale pakiautomaadiga või kulleriga. Sellisel juhul lisandub kauba hinnale kättetoimetamistasu. Kui Ostja valib kauba kättetoimetamise teenuse, kohustub ta esitama täpse kohaletoimetamise aadressi.&lt;/p>
&lt;p>4.2 Fotosessioonid (Fototeenused) toimuvad Fotograafi stuudios aadressil Peterburi tee 46, Tallinnas Ostjaga kokkulepitud ajal.&lt;/p>
&lt;h2 id="ettevõtte-kinnitused-õigused-ja-kohustused">Ettevõtte kinnitused, õigused ja kohustused&lt;/h2>
&lt;p>5.1 Ettevõttel on õigus muuta Veebisaidi kasutustingimusi igal ajal ühepoolselt. Kasutustingimuste muudatused jõustuvad nende avaldamise päevast Veebilehel.&lt;/p>
&lt;p>5.2 Ettevõttel on õigus katkestada Müügilepingu sõlmimine, s.t. Kauba(de) ost, kui Ettevõttel on kahtlus, et Ostja tegutseb ebaausalt või seadusevastaselt või Ostjana tegutseb isik, kes ei vasta käesolevates Kasutustingimuste punktides 3.1.1 või 3.1.2 sätestatud tingimustele.&lt;/p>
&lt;p>5.3 Ettevõttel on õigus igal ajal piirata Ostja poolt ostetavate Kauba(de) arvu tulenevalt Fotograafi poolt antud juhistest, kasutades selleks vastavaid tehnilisi seadistusi.&lt;/p>
&lt;p>5.4 Ettevõte ei vastuta kolmandate osapoolte põhjustatud võimalike vigade eest, mille tõttu võib rahaülekanne ebaõnnestuda.&lt;/p>
&lt;p>5.5 Ettevõte ei vastuta Kauba(de) vigastamise eest kolmandate isikute kätte sattumisega kaasnevate mistahes kahjude eest, ka juhul, kui Kaup satub kolmandate isikute kätte ebakorrektse tarneaadressi või e-posti aadressi sisestamise tõttu, sisestatud e-posti aadressile määratud automaatsete suunamiste või püsikliendikonto ebaõigete andmete tõttu vms tõttu.&lt;/p>
&lt;p>5.6 Ettevõte ei vastuta hävinud, kaotatud, varastatud ega rikutud Kauba(de) eest.&lt;/p>
&lt;p>5.7 Ettevõte ei vastuta Ostja poolt esitatud ebaõigete andmete eest, sh arvelduskonto numbri või e-posti aadressi ebatäpsuse eest.&lt;/p>
&lt;p>5.8 Ettevõte ei vastuta Fotograafi mistahes tegevuse eest, sh Kauba(de) reklaami ja sisu vastavuse eest tegelikkusele. Müügilepingu täitmise eest vastutab üksnes Fotograaf. Seega kõik tulenevad pretentsioonid lahendab ka Fotograaf.&lt;/p>
&lt;p>5.9 Ettevõte ei vastuta Veebisaidil Fotograafi poolt üleslaetud informatsiooni, samas kommentaaride ja seal olevate suunavate linkide alusel saadava info eest.&lt;/p>
&lt;p>5.10 Ettevõte ega Fotograaf ei vastuta Kauba(de) saaja ja Kaupa ostnud isiku samasuse eest ega vastuta sellest tingitud mistahes kahjude eest.&lt;/p>
&lt;p>5.11 Ettevõte ei ole kohustatud kaupasid tagasi ostma või hüvitama. Kaupa(de) tagasiostu ja/või hävitamisega tegeleb Fotograaf, kui ei ole teatatud teisiti.&lt;/p>
&lt;p>5.12 Juhul, kui Ettevõttel peaks siiski tekkima õigusaktidest tulenevalt Müügilepingu vahendamise eest vastutus, siis on see vastutus mistahes juhul ei saa ületada Ostja poolt tasutud Kauba(de) maksumust.&lt;/p>
&lt;p>5.13 Ettevõte on kohustatud ostu sooritamise järgselt saatma Ostjale tema poolt ostetud Kauba(de) info Ostja poolt etteantud e-postile.&lt;/p>
&lt;p>5.14 Ettevõte on kohustatud Ostja püsikliendikonto parooli kaotuse või unustamise korral võimaldama turvaliselt paroolivahetuse püsikkliendikonto taaskasutamiseks.&lt;/p>
&lt;h2 id="intellektuaalne-omand">Intellektuaalne omand&lt;/h2>
&lt;p>6.1 Ettevõttele kuuluvad kõik autoriõigused Veebisaidile ja selle koosseisus olevatele teostele, sealhulgas tarkvarale, tekstidele, andmebaasidele ja graafilisele kujundusele ning värvilahendusele.&lt;/p>
&lt;p>6.2 Ostjal ja teistel isikutel ei ole ilma Ettevõte eelneva kirjaliku nõusolekuta õigust Veebisaiti ja selle koostisosi mistahes viisil kopeerida, levitada, edastada, tõlkida, lülitada teistesse andmebaasidesse, teha väljavõtteid jms viisil kasutada.&lt;/p>
&lt;p>6.3 Ostja või muu isiku poolt Veebisaidi või selle koosseisu kuuluvate teoste ilma Ettevõte eelneva kirjaliku nõusolekuta kasutamine või neile viide on õigusvastane ja toob endaga kaasa seaduses ettenähtud vastutuse ja kohustuse hüvitada seadusvastase tegevusega tekituatud kahju ja saamata jäänud tulu.&lt;/p>
&lt;p>6.4 Veebisaidil kasutatav muusika &lt;a href="https://www.bensound.com">https://www.bensound.com&lt;/a>.&lt;/p>
&lt;h2 id="lõppsätted">Lõppsätted&lt;/h2>
&lt;p>7.1 Kasutustingimused jõustuvad Ettevõtte ja Ostja vahel hetkest, kui Ostja annab käesolevate kasutustingimuste nõustumise kohta vastava elektroonilise kinnituse Kauba(de) ostes või püsikliendiks registreerimisel.&lt;/p>
&lt;p>7.2 Kasutustingimusi on Ettevõttel õigus muuta avaldades vastavasisulise info Veebisaidil. Muudatused jõustuvad Veebisaidil avaldamisest.&lt;/p>
&lt;p>7.3 Juhul, kui mõni kasutustingimuste säte on kehtetu vastuolu tõttu seadusega, ei mõjuta see ülejäänud Kasutustingimustes toodud sätete kehtivust ja kohaldatavust. Kui mõni Kasutustingimuste säte on tüüptingimusena tühine, on selline säte kehtiv, kui Ostjaks ei ole tarbija.&lt;/p>
&lt;p>7.4. Veebisaidi kasutamisest tulenevatele õigussuhetele Ettevõtte ja Ostja vahel kohaldatakse Eesti Vabariigi õigusakte. Poolte vahel käesolevast Lepingust tulenevad vaidlused Kauba(de) ostmisel lahendatakse läbirääkimiste teel. Kokkuleppele mittejõudmisel kuuluvad vaidlused lahendamisele Harju maakohtus Eesti Vabariigi seadusandlusega kehtestatud korras.&lt;/p>
&lt;p>7.5 Käesolevad kasutustingimused on kinnitatud Ettevõtte juhatuse liige otsusega ja kehtivad kuni nende uuendamiseni Veebisaidil.&lt;/p></description></item><item><title>Vastsündinu fotograafi valimine</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/post/vastsundinu-fotograafi-valimine/</link><pubDate>Sun, 18 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/post/vastsundinu-fotograafi-valimine/</guid><description>&lt;p>Vastsündinu fotograafi valimine - on päris oluline asi. Vastsündinu pildistamise turg kasvab väga kiiresti ja vastsündinu fotograafe on väga palju. Kuidas teha õige valiku?&lt;/p>
&lt;p>Teie mitte lihtsalt valite fotograafi, teie valite spetsialisti, kes professionaalselt ja turvaliselt pildistab teie beebi.&lt;/p>
&lt;p>&lt;img src="./vastsundinu-fotograafi-valimine-1.jpg" alt="vastsündinu pildistamine">&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Alusatge fotograafi otsingut olles beebiootel. Kui beebi sünnib, teil ei ole selleks lihtsalt aega. Ja vastsündinu fotosessiooniks ideaalne periood (4-15 päevi) jookseb nähtamatult.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>&lt;img src="./vastsundinu-fotograafi-valimine-2.jpg" alt="vastsündinu fotosessioon">&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Valige fotograafi, kes spetsialiseerub vastsündinu pildistamisel. Vaadake portfoolio läbi. Kui vajalik, küsige fotograafi näidata ühe sessiooni seeriat, nii saate paremini aru kas antud pildistamise stiil sobib teile või mitte.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>&lt;img src="./vastsundinu-fotograafi-valimine-3.jpg" alt="vastsündinu pildistamine Tallinnas">&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Lugege teiste kliente arvamusi. Küsige kui kaua fotograaf vastsündinuid pildistab, kus ja kelle juures õppis.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>&lt;img src="./vastsundinu-fotograafi-valimine-4.jpg" alt="vastsündinu fotosessioon stuudios Tallinnas">&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Ärge valige fotograafi, baseerudes ainult vastsündinu fotosessiooni hinnal. Vastsündinu fotosessiooni hind ei saa madal olla - peale vajaliku rekvisiidi, mis on vaja osta ja fotosessiooniks ette valmistada, professionaalne vastsündinu fotograaf õpib erinevatel kallidel workshop&amp;rsquo;idel, et mitte ainult rõõmustada teid ilusate piltidega vaid tagada teie beebi turvalisust fotosessiooni ajal. Turvalisus - on kõige olulisem vastsündinu fotosessioonil. Fotosessiooni hind on muidugi väga tähtis, aga ärge tehke seda peamiseks kriteeriumiks.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>&lt;img src="./vastsundinu-fotograafi-valimine-5.jpg" alt="vastsündinu pildistamine stuudios">&lt;/p>
&lt;p>Valige fotograafi, kes kingib pilte, mille peale vaadates, saate meenutada kui pisike teie beebi oli, millised peenikesed sõrmed  ja magusad varbad tal olid. ❤️&lt;/p></description></item><item><title>Vastsündinu pildistamine</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-pildistamine-3/</link><pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-pildistamine-3/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu fotograafia</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotograaf-3/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotograaf-3/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu fotosessioon</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotosessioon-1/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotosessioon-1/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu pildistamine</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-pildistamine-1/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-pildistamine-1/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinud beebi sessioon</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-pildistamine-2/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-pildistamine-2/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinud beebi pildistamine</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-pildistamine-4/</link><pubDate>Thu, 28 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-pildistamine-4/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinud beebi sessioon</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-sessioon-4/</link><pubDate>Thu, 28 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-sessioon-4/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu pildistamine</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-sessioon-3/</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-sessioon-3/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu fotograafia</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotograaf-4/</link><pubDate>Sat, 07 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotograaf-4/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu fotograafia</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotograaf-1/</link><pubDate>Wed, 21 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotograaf-1/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu pildistamine</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-pildistamine-4/</link><pubDate>Sat, 17 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-pildistamine-4/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinud beebi sessioon</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-sessioon-1/</link><pubDate>Sat, 17 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-sessioon-1/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu sessioon</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-sessioon-2/</link><pubDate>Thu, 15 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-sessioon-2/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu fotograafia</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotograaf-2/</link><pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotograaf-2/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinud beebi sessioon</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-sessioon-2/</link><pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-sessioon-2/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu sessioon</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-sessioon-3/</link><pubDate>Sat, 01 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-sessioon-3/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu fotosessioon</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotosessioon-2/</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotosessioon-2/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinud beebi pildistamine</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-pildistamine-3/</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-pildistamine-3/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu fotograafia</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-pildistamine-1/</link><pubDate>Sat, 16 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-pildistamine-1/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu fotograafia</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotograaf-5/</link><pubDate>Wed, 11 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinu-fotograaf-5/</guid><description/></item><item><title>Vastsündinu pildistamine</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-pildistamine-2/</link><pubDate>Wed, 18 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/project/vastsundinud-beebi-pildistamine-2/</guid><description/></item><item><title>An example conference paper</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/publication/example/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2013 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/publication/example/</guid><description>&lt;div class="alert alert-note">
&lt;div>
Click the &lt;em>Cite&lt;/em> button above to demo the feature to enable visitors to import publication metadata into their reference management software.
&lt;/div>
&lt;/div>
&lt;div class="alert alert-note">
&lt;div>
Create your slides in Markdown - click the &lt;em>Slides&lt;/em> button to check out the example.
&lt;/div>
&lt;/div>
&lt;p>Supplementary notes can be added here, including &lt;a href="https://wowchemy.com/docs/writing-markdown-latex/" target="_blank" rel="noopener">code, math, and images&lt;/a>.&lt;/p></description></item><item><title/><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/admin/config.yml</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/admin/config.yml</guid><description/></item></channel></rss>