<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>beebide fotosessioonid Tallinnas | Vastsündinu pildistamine</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tag/beebide-fotosessioonid-tallinnas/</link><atom:link href="https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tag/beebide-fotosessioonid-tallinnas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>beebide fotosessioonid Tallinnas</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>et</language><copyright>© 2023 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Wed, 08 Mar 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/media/sharing.jpg</url><title>beebide fotosessioonid Tallinnas</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tag/beebide-fotosessioonid-tallinnas/</link></image><item><title>Beebide fotosessioonid Tallinnas - tasub eelnevalt ette valmistuma</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/beebide-fotosessioonid-tallinnas/</link><pubDate>Wed, 08 Mar 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/beebide-fotosessioonid-tallinnas/</guid><description>&lt;p>Beebide fotosessioonid muutuvad Tallinnas üha populaarsemaks. Paljude lapsevanemate jaoks on koos sünnitusmajja asjade pakkimise, beebiriiete ostmise ja muude enne lapse sündi tehtavate asjade kõrval &amp;ldquo;beebifotograafi leidmine&amp;rdquo; oluline punkt nimekirjas: &amp;ldquo;asjad, mida teha enne beebi sündi&amp;rdquo;.&lt;/p>
&lt;h2 id="beebifotograaf-tallinnas-millal-hakata-otsima">Beebifotograaf Tallinnas: millal hakata otsima?&lt;/h2>
&lt;p>Õige vastus sellele küsimusele on &amp;ldquo;mida varem, seda parem&amp;rdquo;. Umbes raseduse teisel trimestril, kui toksilisus möödub ja tulevane ema harjub oma uue olekuga, on võimalik ja isegi vajalik otsida beebifotograafi ilma kiirustamata. Sel ajal võite rahulikult portfooliot vaadata, valides välja mõned beebifotograafid, kelle töö teile kõige rohkem meeldib. Ärge unustage küsida sõpradelt professionaalide soovitusi - isiklik kogemus on alati parem.
Enne otsustamist tasub beebifotograafiga isiklikult või vähemalt telefoni teel rääkida. Püüdke aru saada, kui mugavalt te end selle inimesega tunnete.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebide-fotosessioonid-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebide-fotosessioonid-tallinnas.jpg" alt="Beebide fotosessioonid Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebide fotosessioonid Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="beebi-fotosessioon-tallinnas-kuidas-broneerida-beebi-fotosessiooni-kuupäeva">Beebi fotosessioon Tallinnas: kuidas broneerida beebi fotosessiooni kuupäeva?&lt;/h2>
&lt;p>Parim aeg beebide fotosessioonideks on siis, kui beebi on vastsündinu - st kuni ta on 28 päeva vanune. Enamasti eelistavad beebifotograafid siiski töötada alla kahe nädala vanuste beebidega, sest just siis magavad beebid rahulikult ja magusalt. Seepärast tuleks beebi fotosessiooni kindlasti ette broneerida - ideaaljuhul paar kuud enne pildistamist, sest kui beebifotograaf on populaarne, on tema graafik tavaliselt üsna tihedalt täis.
Paar kuud enne pildistamist on aga täiesti võimatu täpselt ette ennustada, millisel päeval teie laps sünnib, seega broneeritakse beebi fotosessiooni kuupäev sünnitähtaja kuupäeva alusel. Niipea kui teie laps sünnib, tuleks sellest võimalikult kiiresti beebifotograafile teada anda, et fotograaf saaks leida beebi fotosessiooniks päeva, mis sobib teile mõlemale. Soovitused ettevalmistuste kohta tuleks beebifotograafilt eelnevalt küsida, kuid üldjuhul hoolitseb fotograaf enamiku asjade eest. Teil tuleb vaid lõõgastuda ja protsessi täielikult nautida.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.vasts%c3%bcndinu.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg beebi fotosessioonile&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>