<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>новорожденный | Фотограф новорожденных</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/ru/tag/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B8/</link><atom:link href="https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/ru/tag/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>новорожденный</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>ru</language><copyright>© 2023 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Tue, 07 Feb 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/media/sharing.jpg</url><title>новорожденный</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/ru/tag/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B8/</link></image><item><title>Подарочный сертификат на фотосессию - создавайте поистине бесценные воспоминания</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/ru/post/podarochnyy-sertifikat-na-fotosessiyu-novorozhdjonnogo/</link><pubDate>Tue, 07 Feb 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/ru/post/podarochnyy-sertifikat-na-fotosessiyu-novorozhdjonnogo/</guid><description>&lt;p>Найти оригинальный подарок для новорожденного, который понравится родителям малыша, не так просто, как кажется. Хотя сегодня в магазинах детских товаров представлен необычайно широкий выбор, все равно бывает трудно найти именно то, что понравится и будет использоваться новоиспеченными родителями.&lt;/p>
&lt;p>Кроме того, новорожденный очень быстро вырастет из любой одежды, игрушек или других предметов подобного рода, поскольку дети растут с почти космической скоростью, поэтому идеальным подарком по такому случаю должно быть что-то, чем семья сможет дорожить долгие годы. В этой ситуации подарочный сертификат на фотосессию новорожденного будет просто фантастическим, и вся семья будет в восторге от него.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-новорожденной-малышки-в-таллине">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdjonnogo-1.jpg" alt="Фотосессия новорожденной малышки в Таллине" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия новорожденной малышки в Таллине
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="подарочный-сертификат-на-фотосессию-для-новорожденного-или-ребенка-постарше---идеальный-подарок-на-рождение-малыша">Подарочный сертификат на фотосессию для новорожденного или ребенка постарше - идеальный подарок на рождение малыша&lt;/h2>
&lt;p>Подарочный сертификат на фотосессию становится по-настоящему ценным подарком, если родители могут сами решать, когда и при каких условиях его использовать. Кому-то удобнее нанять профессионального фотографа для новорожденных. Некоторые семьи, несомненно, предпочтут, чтобы первая фотосессия новорожденного проходила дома. Такая гибкость, конечно, возможна, как и несколько вариантов предоставления готовых фотографий, создание первой фото-книги малыша и другие возможности, которые ограничены только номинальной суммой подарочного сертификата. Большая свобода в использовании подарочного сертификата делает его идеальным подарком для семьи с новорожденным малышом, тем более что срок действия подарочного сертификата может составлять до года.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-новорожденной-малышки-в-студии">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdjonnogo-2.jpg" alt="Фотосессия новорожденной малышки в студии" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия новорожденной малышки в студии
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="должен-ли-подарок-на-рождение-ребенка-быть-сюрпризом-или-нет">Должен ли подарок на рождение ребенка быть сюрпризом или нет?&lt;/h2>
&lt;p>Важно хорошо подумать, стоит ли удивлять родителей подарком на рождение ребенка или лучше заранее предупредить их, что вы хотите подарить им подарочный сертификат на фотосессию. Есть несколько причин, по которым лучше сообщить о своем желании молодым родителям, чтобы избежать неловких моментов.&lt;/p>
&lt;p>Прежде всего, следует убедиться, что семья, которой вы собираетесь подарить подарочный сертификат, не против проведения фотосессии для своего новорожденного ребенка. Несмотря на то, что этот вид фотографии становится все более распространенным, многие родители все еще предпочитают не делать первые снимки своего новорожденного из-за обычаев и суеверий. Подарочный сертификат в такой ситуации приведет лишь к разочарованию.&lt;/p>
&lt;p>Вторая причина заключается в организации процесса: если вы хотите сделать сюрприз, возможно, родители решат сами запланировать фотосессию новорожденного у другого фотографа, не зная о вашем плане. Кроме того, так же желательно заранее спланировать дату с выбранным фотографом, чтобы уменьшить вероятность того, что к моменту рождения малыша его график будет заполнен. Поэтому важно заранее обговорить такой подарок на рождение крохи.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/ru/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Записаться на фотосессию малыша&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Продолжительность фотосессии с маленьким ребенком</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/ru/post/prodolzhitelnost-fotosessii/</link><pubDate>Sat, 30 Apr 2022 09:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/ru/post/prodolzhitelnost-fotosessii/</guid><description>&lt;p>Сколько длится фотосессия? — вопрос, который задают большинство родителей, которые ко мне обращаются. Переживания и волнение родителей понятны: длительная съемка может утомить малыша.&lt;/p>
&lt;p>Продолжительность фотосессии зависит от возраста ребенка. Сложно снимать новорожденного и активного годовалого малыша одинаково по времени. Здесь будут разные тактики и результат.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-новорожденного-в-студии">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdjonnogo.jpg" alt="Фотосессия новорожденного в студии" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия новорожденного в студии
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="фотосессия-новорожденного-пока-малыш-спит">Фотосессия новорожденного: пока малыш спит&lt;/h2>
&lt;p>Продолжительность фотосессии новорожденного зависит от его характера, настроения и многих других факторов. Обычно результат фотосессии - это 90% фотографий, где малыш спит. Конечно, если новорожденный не засыпает сразу, я с радостью делаю фотографии и с открытыми глазками.
Съемка новорожденного длится примерно два-три часа, но не доставляет крохе никакого дискомфорта, ведь в этот момент он сладко спит.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-малыша-в-студии-таллинна">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-malysha.jpg" alt="Фотосессия малыша в студии Таллинна" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия малыша в студии Таллинна
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="фотосессия-годовалого-малыша-успеть-за-час">Фотосессия годовалого малыша: успеть за час&lt;/h2>
&lt;p>Чем старше малыш, тем больше периоды его бодрствования. Теперь длительная фотосессия и правда может утомить.
Поэтому на фотосессиях малышей в возрасте от нескольких месяцев до года я делаю необходимые кадры максимально быстро. Годовалого ребенка сложно снимать больше часа. И это при условии, что малыш в отличном настроении. Иногда съемка сокращается и до получаса.
Но не переживайте! За это время можно сделать потрясающие кадры. Главное: &lt;em>фотосессия должна доставлять малышу удовольствие&lt;/em>. Тогда и улыбки во время съемки будут самыми настоящими и искренними.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-малыша-в-таллинне">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-malysha-1.jpg" alt="Фотосессия малыша в Таллинне" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия малыша в Таллинне
&lt;/figcaption>&lt;/figure></description></item></channel></rss>