<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>kinkekaart | Vastsündinu pildistamine</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tag/kinkekaart/</link><atom:link href="https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tag/kinkekaart/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>kinkekaart</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>et</language><copyright>© 2024 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Tue, 07 Feb 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/media/sharing.jpg</url><title>kinkekaart</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tag/kinkekaart/</link></image><item><title>Kinkekaart fotosessiooniks - loo hindamatuid mälestusi</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/post/kinkekaart-vastsundinu-fotosessiooniks/</link><pubDate>Tue, 07 Feb 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/post/kinkekaart-vastsundinu-fotosessiooniks/</guid><description>&lt;p>Ei ole nii lihtne kui tundub, et leida vahva kingitus vastsündinu jaoks, mis meeldiks värsketele vanematele. Kuigi beebikaupade kauplustes on tänapäeval erakordselt suur valik, võib siiski olla raske leida täpselt seda, mis uutele vanematele meeldiks ja mida nad kasutaksid.&lt;/p>
&lt;p>Lisaks kasvab beebi kõik riided, mänguasjad või muud sarnased esemed väga kiiresti välja, sest lapsed kasvavad peaaegu kosmilise kiirusega, mistõttu peaks ideaalne kingitus selliseks sündmuseks olema midagi sellist, mida pere saab tõeliselt kalliks pidada aastaid. Sellises olukorras oleks vastsündinu fotosessiooni kinkekaart fantastiline ja see meeldiks kogu perele.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-vastsündinu-pildistamine-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./vastsundinu-pildistamine-1.jpg" alt="Vastsündinu pildistamine Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Vastsündinu pildistamine Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="vastsündinu-või-vanema-beebi-jaoks-mõeldud-fotosessiooni-kinkekaart-on-ideaalne-kingitus-beebi-sünni-puhul">Vastsündinu või vanema beebi jaoks mõeldud fotosessiooni kinkekaart on ideaalne kingitus beebi sünni puhul.&lt;/h2>
&lt;p>Kinkekaart muutub tõeliselt väärtuslikuks kingituseks siis, kui vanemad saavad ise otsustada, millal ja millistel tingimustel seda kasutada. Ühel on lihtsam kasutada professionaalse vastsündinute fotograafi. Mõned pered eelistavad kahtlemata, et vastsündinu esimene pildistamine toimuks kodus. Selline paindlikkus on kindlasti võimalik, nagu ka mitmed võimalused valmis fotode üleandmiseks, beebi esimese fotoraamatu koostamiseks ja muud võimalused, mida piirab vaid kinkekaardi nominaalsumma. Suurim vabadus kinkekaardi kasutamisel muudab selle ideaalseks kingituseks vastsündinud beebiga perele, eriti kuna sertifikaadi kehtivusaeg võib kesta kuni aasta.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-vastsündinu-pildistamine-stuudios">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./vastsundinu-pildistamine-2.jpg" alt="Vastsündinu pildistamine stuudios" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Vastsündinu pildistamine stuudios
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="kas-kingitus-vastsündinu-sünniks-peaks-olema-üllatus-või-mitte">Kas kingitus vastsündinu sünniks peaks olema üllatus või mitte?&lt;/h2>
&lt;p>Oluline on hoolikalt läbi mõelda, kas üllatada vanemaid vastsündinu sünni puhul kingitusega või oleks parem neile eelnevalt teada anda, et soovite neile vastsündinu fotosessiooni kinkekaardi kinkida. On mitmeid põhjusi, miks on parem uutele vanematele oma soovist teatada, et vältida ebamugavaid olukordi.&lt;/p>
&lt;p>Kõigepealt peaksite veenduma, et pere, kellele kavatsete sellise kingituse teha, on nõus, et nende uuele beebile korraldatakse vastsündinu fotosessioon. Kuigi selline fotosessioon muutub üha tavalisemaks, otsustavad paljud lapsevanemad ikka veel mitte teha oma vastsündinust kõige esimesi pilte, sest neil on kombed ja ebausk. Kinkekaart toob sellises olukorras kaasa vaid pettumuse.&lt;/p>
&lt;p>Teine põhjus on protsessi korraldus: kui soovite teha üllatuse, võivad kinkijad otsustada oma vastsündinu fotosessiooni ajastada mõne teise vastsündinu fotograafiga, ilma et nad teie plaanist teadlikud oleksid. Lisaks on soovitav eelistatud fotograafiga kuupäev ette planeerida, et vähendada tõenäosust, et graafik on vastsündinu sünnituse ajaks täis. Seetõttu on oluline rääkida sellisest sünnituskingitusest ette.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg beebi fotosessioonile&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>