<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>beebi fotosessioon Tallinnas | Vastsündinu pildistamine</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tag/beebi-fotosessioon-tallinnas/</link><atom:link href="https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tag/beebi-fotosessioon-tallinnas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>beebi fotosessioon Tallinnas</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>et</language><copyright>© 2023 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Wed, 08 Mar 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/media/sharing.jpg</url><title>beebi fotosessioon Tallinnas</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tag/beebi-fotosessioon-tallinnas/</link></image><item><title>Beebi fotosessioon on kõige moodsam perefotograafia võimalus Tallinnas</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tallinn/beebi-fotosessioon-tallinnas/</link><pubDate>Mon, 07 Feb 2022 20:01:23 +0200</pubDate><guid>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tallinn/beebi-fotosessioon-tallinnas/</guid><description>
&lt;figure id="figure-beebi-esimene-eluaasta">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tallinn/featured.jpg" alt="Beebi Esimene Eluaasta" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi Esimene Eluaasta
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="beebi-esimene-eluaasta-1400-on-võimalik-maksta-osade-kaupa">Beebi esimene eluaasta &lt;em>1400&lt;/em>€ (on võimalik maksta osade kaupa)&lt;/h2>
&lt;p>&lt;em>Pakett «Beebi esimene eluaasta» - unikaalne kingitus värsketele vanematele!&lt;/em>&lt;/p>
&lt;p>Hind sisaldab:&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>vastsündinu täis-fotosessioon LasteFoto stuudios 2-4 tunni jooksul;&lt;/li>
&lt;li>3-4 erinevat set-up’i vastsündinud beebi jaoks;&lt;/li>
&lt;li>kolm 1-tunnist beebi täis-fotosessiooni (k.a. CakeSmash fotosessioon) LasteFoto stuudios;&lt;/li>
&lt;li>2-3 erinevat set-up’i beebi jaoks;&lt;/li>
&lt;li>erinevate mütsikeste, kangaste, korvikeste kasutus. Kasutavate aksessuaaride ja kangaste pesu.&lt;/li>
&lt;li>vastsündinu fotosessiooni tulemuseks on 25 töödeldud digipilti. &lt;em>Soovi korral pilte saab ise valida eeltöödeldud galeriist&lt;/em>;&lt;/li>
&lt;li>iga järgmise beebi fotosessiooni tulemuseks on 20 töödeldud digipilti. &lt;em>Soovi korral pilte saab ise valida eeltöödeldud galeriist&lt;/em>;&lt;/li>
&lt;li>fotod eraldi pereliikmetega ja ühised perepildid igal fotosessioonil;&lt;/li>
&lt;li>iga foto individuaaltöötlust. Töötlemata pildid ei kuulu paketi hinna sisse, kuid neid on võimalik lisaks juurde osta;&lt;/li>
&lt;li>20 paberpilti kõigi fotosessioonide tulemuste põhjal;&lt;/li>
&lt;li>tort ja õhupallid (10 tk) “Cake smash” fotosessiooniks;&lt;/li>
&lt;li>nõustamine enne fotosessiooni ja juhendamine fotosessiooni ajal;&lt;/li>
&lt;li>töödeldud piltidest koostatud veebigaleriid, mida soovi korral saate ka jagada;&lt;/li>
&lt;li>kõikide töödeldud fotodega individuaalselt kujundatud pakendis USB-mälupulk;&lt;/li>
&lt;li>teie valikul üks foto prinditud lõuendile raami mõõtudega 40х60cm;&lt;/li>
&lt;li>teie poolt valitud parimate fotode alusel koostatud “Premium” klassi fotoraamat, mõõtudega 30х30cm (15 lehte).&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/#contact" class="btn btn-primary px-3 py-3">💛 Jäädvusta oma beebi kasvamist - broneeri fotosessioon kohe&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/project/vastsundinud/" >
või uuri lisa 👶 vastsündinu fotosessioonist &lt;i class="fas fa-angle-right">&lt;/i>
&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;div class="alert alert-note">
&lt;div>
Beebi esimese eluaasta jooksul me kohtume Teiega neli korda. Fotosessioonide tegemiseks on parim aeg siis, kui Teie laps on kuni kahenädalane (5-14päevane), kolmekuune (x-3,5 elukuud vana), umbes pooleaastane (x-6,5 elukuud vana) ning ühe aasta vanuses (&amp;ldquo;Cake smash&amp;rdquo; fotosessioon). Peale iga fotosessiooni 6 nädala jooksul koostan tehtud piltidest veebigalerii, mida saate soovi korral jagada. Lõplik tulemus (lõuend, fotoraamat, paberpildid ja USB-mälupulk) antakse üle kahe kuu jooksul peale viimast fotosessiooni. Fotosessioon viiakse läbi Tallinnas. Kokkuleppel saab fotosessioone teha ka mujal. Lisatasu eest saab tellida jumestaja, floristi ja dekoraatori teenuseid.
&lt;/div>
&lt;/div>
&lt;video controls >
&lt;source src="https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/media/esimene-eluaasta-fotoraamat.mp4" type="video/mp4">
&lt;/video>
&lt;p>
&lt;figure id="figure-vastsündinu-fotosessioon-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tallinn/beebi-esimene-eluaasta-1.jpg" alt="Vastsündinu fotosessioon Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Vastsündinu fotosessioon Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;figure id="figure-beebi-pildistamine-stuudios-beebi-on-üks-kuu-vana">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tallinn/beebi-esimene-eluaasta-2.jpg" alt="Beebi pildistamine stuudios: beebi on üks kuu vana" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi pildistamine stuudios: beebi on üks kuu vana
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;figure id="figure-beebi-pildistamine-tallinna-stuudios-beebi-on-kuus-kuud-vana">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tallinn/beebi-esimene-eluaasta-3.jpg" alt="Beebi pildistamine Tallinna stuudios: beebi on kuus kuud vana" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi pildistamine Tallinna stuudios: beebi on kuus kuud vana
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;figure id="figure-cake-smash-fotosessioon-tallinnas-beebi-on-uheaastane">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/tallinn/beebi-esimene-eluaasta-4.jpg" alt="Cake smash fotosessioon Tallinnas: beebi on uheaastane" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Cake smash fotosessioon Tallinnas: beebi on uheaastane
&lt;/figcaption>&lt;/figure>&lt;/p>
&lt;p>&lt;em>Kasuta Facebook Messenger/WhatsApp nuppu lehe paremast nurgast, või helista +37255599546&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>Beebide fotosessioonid Tallinnas - tasub eelnevalt ette valmistuma</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/beebide-fotosessioonid-tallinnas/</link><pubDate>Wed, 08 Mar 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/beebide-fotosessioonid-tallinnas/</guid><description>&lt;p>Beebide fotosessioonid muutuvad Tallinnas üha populaarsemaks. Paljude lapsevanemate jaoks on koos sünnitusmajja asjade pakkimise, beebiriiete ostmise ja muude enne lapse sündi tehtavate asjade kõrval &amp;ldquo;beebifotograafi leidmine&amp;rdquo; oluline punkt nimekirjas: &amp;ldquo;asjad, mida teha enne beebi sündi&amp;rdquo;.&lt;/p>
&lt;h2 id="beebifotograaf-tallinnas-millal-hakata-otsima">Beebifotograaf Tallinnas: millal hakata otsima?&lt;/h2>
&lt;p>Õige vastus sellele küsimusele on &amp;ldquo;mida varem, seda parem&amp;rdquo;. Umbes raseduse teisel trimestril, kui toksilisus möödub ja tulevane ema harjub oma uue olekuga, on võimalik ja isegi vajalik otsida beebifotograafi ilma kiirustamata. Sel ajal võite rahulikult portfooliot vaadata, valides välja mõned beebifotograafid, kelle töö teile kõige rohkem meeldib. Ärge unustage küsida sõpradelt professionaalide soovitusi - isiklik kogemus on alati parem.
Enne otsustamist tasub beebifotograafiga isiklikult või vähemalt telefoni teel rääkida. Püüdke aru saada, kui mugavalt te end selle inimesega tunnete.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebide-fotosessioonid-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebide-fotosessioonid-tallinnas.jpg" alt="Beebide fotosessioonid Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebide fotosessioonid Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="beebi-fotosessioon-tallinnas-kuidas-broneerida-beebi-fotosessiooni-kuupäeva">Beebi fotosessioon Tallinnas: kuidas broneerida beebi fotosessiooni kuupäeva?&lt;/h2>
&lt;p>Parim aeg beebide fotosessioonideks on siis, kui beebi on vastsündinu - st kuni ta on 28 päeva vanune. Enamasti eelistavad beebifotograafid siiski töötada alla kahe nädala vanuste beebidega, sest just siis magavad beebid rahulikult ja magusalt. Seepärast tuleks beebi fotosessiooni kindlasti ette broneerida - ideaaljuhul paar kuud enne pildistamist, sest kui beebifotograaf on populaarne, on tema graafik tavaliselt üsna tihedalt täis.
Paar kuud enne pildistamist on aga täiesti võimatu täpselt ette ennustada, millisel päeval teie laps sünnib, seega broneeritakse beebi fotosessiooni kuupäev sünnitähtaja kuupäeva alusel. Niipea kui teie laps sünnib, tuleks sellest võimalikult kiiresti beebifotograafile teada anda, et fotograaf saaks leida beebi fotosessiooniks päeva, mis sobib teile mõlemale. Soovitused ettevalmistuste kohta tuleks beebifotograafilt eelnevalt küsida, kuid üldjuhul hoolitseb fotograaf enamiku asjade eest. Teil tuleb vaid lõõgastuda ja protsessi täielikult nautida.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.vasts%c3%bcndinu.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg beebi fotosessioonile&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Beebide pildistamine Tallinnas - kunagi ei saa olla liiga palju fotosid</title><link>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/beebide-pildistamine-tallinnas/</link><pubDate>Thu, 02 Mar 2023 10:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.xn--vastsndinu-eeb.ee/beebide-pildistamine-tallinnas/</guid><description>&lt;p>Beebide pildistamine nende esimestel elupäevadel on see, mida enamik vanemaid teeb. Mõned teevad rohkem fotosid, mõned - vähem. Siiski on vastsündinud beebi elus hetki, mil Sa ei taha neist ilma jääda. Vaatame, milliste piltidega saab kaunistada oma vastsündinu esimest fotoalbumit.&lt;/p>
&lt;h2 id="beebide-pildistamine-tallinna-sünnitusmajas-kas-tasub-kaamera-kaasa-võtta">Beebide pildistamine Tallinna sünnitusmajas: kas tasub kaamera kaasa võtta?&lt;/h2>
&lt;p>Kindlasti tasub, eriti kui plaanite sünnitada koos abikaasaga või kui teiega läheb kaasa sõber või lähedane sugulane (Tallinna sünnitusmajad pakuvad seda teenust). Siis võite julgelt anda oma saatjale kaamera, et ta saaks kohe pärast sünnitust beebist pilti teha. Need esimesed fotod on väga olulised.
Mõned sünnitusmajad lubavad praegu kutsuda ka beebifotograafi, kes teeb vastsündinutest kohe pärast sünnitust pilte. Mõnes Euroopa ja USA sünnitusmajas on see teenus väga populaarne ja sellest on isegi saanud traditsioon.&lt;/p>
&lt;p>Kui kõik need võimalused ei ole teile siiski kättesaadavad, ärge muretsege. Enamus kaasaegseid mobiiltelefone on varustatud kaameratega ja esimesed pildid beebist peaksite saama juba mõne tunni jooksul pärast sünnitust. Isegi kui nende kvaliteet on kehv, on need ikkagi hindamatu väärtusega fotomaterjal teie pere jaoks.
Ja loomulikult tasub kutsuda fotograaf või lasta sõbral oma uuest beebist ja perest sünnitusmajast lahkumisel pilte teha. See on väga pidulik hetk, mida tasub oma fotomälestustes säilitada.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebide-pildistamine-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebide-pildistamine-tallinnas.jpg" alt="Beebide pildistamine Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebide pildistamine Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="beebi-pildistamine-kodus">Beebi pildistamine kodus&lt;/h2>
&lt;p>Koju jõudes tasub ka vastsündinust võimalikult sageli fotosid teha. Vanemad ei pruugi esimestel päevadel sellest eriti hoolida ja paljud toredad ideed perefotoalbumite jaoks jäävad tähelepanuta. Kuid kui see on tõesti oluline, proovige panna kaamera kuhugi beebivoodi lähedusse. Seda silmitsedes meenub teile tõenäolisemalt, et teete paar pilti.
Lõpuks, kui teil on pildistamiseks kurvalt vähe aega, võiksite kaaluda beebifotograafi koju kutsumist või stuudiofoto tegemise planeerimist. See nõuab muidugi samuti aega ja vaeva, kuid lõpuks saate oma vastsündinust palju suurepäraseid fotosid.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.vasts%c3%bcndinu.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg beebi pildistamisele&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>