<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Фотограф новорожденных</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/</link><atom:link href="https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>Фотограф новорожденных</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Sat, 01 Jun 2030 13:00:00 +0000</lastBuildDate><image><url>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/media/icon_hu5043b496605aeaa1d125e7083dbfb70b_14092_512x512_fill_lanczos_center_2.png</url><title>Фотограф новорожденных</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/</link></image><item><title>Example Talk</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/talk/example-talk/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2030 13:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/talk/example-talk/</guid><description>&lt;div class="alert alert-note">
&lt;div>
Click on the &lt;strong>Slides&lt;/strong> button above to view the built-in slides feature.
&lt;/div>
&lt;/div>
&lt;p>Slides can be added in a few ways:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Create&lt;/strong> slides using Wowchemy&amp;rsquo;s &lt;a href="https://wowchemy.com/docs/managing-content/#create-slides" target="_blank" rel="noopener">&lt;em>Slides&lt;/em>&lt;/a> feature and link using &lt;code>slides&lt;/code> parameter in the front matter of the talk file&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Upload&lt;/strong> an existing slide deck to &lt;code>static/&lt;/code> and link using &lt;code>url_slides&lt;/code> parameter in the front matter of the talk file&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Embed&lt;/strong> your slides (e.g. Google Slides) or presentation video on this page using &lt;a href="https://wowchemy.com/docs/writing-markdown-latex/" target="_blank" rel="noopener">shortcodes&lt;/a>.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Further event details, including &lt;a href="https://wowchemy.com/docs/writing-markdown-latex/" target="_blank" rel="noopener">page elements&lt;/a> such as image galleries, can be added to the body of this page.&lt;/p></description></item><item><title>Политика конфиденциальности</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/privacy/</link><pubDate>Fri, 23 Apr 2021 00:00:00 +0100</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/privacy/</guid><description>&lt;p>Настоящие Условия конфиденциальности применяются при использовании веб-среды &lt;a href="https://www.vasts">https://www.vasts&lt;/a>ündinu.ee. Использование веб-среды считается вашим согласием с настоящими Условиями конфиденциальности.&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>Политика конфиденциальности устанавливает правила сбора, хранения и обработки персональных данных при использовании услуг Boonus Meedia OÜ (в дальнейшем Компания).&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>Фотографии, сделанные фотографом Lastefoto.ee (далее Фотограф), могут увидеть и получить только клиенты Фотографа. Снимки, сделанные фотографом, отправляются в архив фотографа и заказчику.
Если Фотограф желает использовать изображения клиента на сайте &lt;a href="https://www.vasts">https://www.vasts&lt;/a>ündinu.ee или на страницах Фотографа в социальных сетях, то только в том случае, если он получил письменное разрешение от клиента по электронной почте или при заполнении анкеты.&lt;/p>
&lt;ol start="2">
&lt;li>
&lt;p>Настоящая политика конфиденциальности предназначена для обеспечения безопасности и защиты личных данных пользователя, чтобы защитить их от несанкционированного использования.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Компания является главным обработчиком персональных данных и передает персональные данные, необходимые для осуществления платежей, уполномоченному обработчику Maksekeskus AS.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Компания собирает персональные данные пользователя при регистрации пользователя на веб-сайте, а также при других процессах использования веб-сайта со стороны пользователя.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>Сбор личных данных пользователя может происходить следующими способами:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>при отправке контактной информации (в т.ч. имя, адрес электронной почты) на нашем веб-сайте;&lt;/li>
&lt;li>при заполнении анкеты, связанной с фотосессией;&lt;/li>
&lt;li>при использовании веб-сайта из информации учетной записи клиента или с помощью файлов cookie;&lt;/li>
&lt;li>при совершении покупки или заказа в нашем интернет-магазине, сохраняя личную контактную информацию или информацию о предпочтениях при покупке.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;ol start="5">
&lt;li>
&lt;p>Компания использует персональные данные для предоставления услуг, а так же для новостной рассылки.
С помощью собранных личных данных мы можем информировать клиентов о новостях, кампаниях и предстоящих событиях. Фотограф оставляет за собой право рассылать информационные письма клиентам, которые отправили соответсвующий запрос и приняли условия. Клиент, который не желает быть в нашем списке рассылки или получать уведомления о продуктах, которые могут быть им интересны, может в любой момент удалить себя из целевой аудитории.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Компания собирает минимальное количество персональных данных и обрабатывает следующие персональные данные пользователя: имя и фамилия, возраст, адрес электронной почты, номер телефона, данные платежа (в случае, если были совершены покупательские операции), а также имя постоянного клиента, которое идентифицирует пользователя на сайте путем регистрации в качестве постоянного пользователя.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Компания не передает никакие персональные данные, полученные о пользователе, третьим лицам, за исключением, когда услугу предоставляет третье лицо, которое связано с Компанией договором о конфиденциальности.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Регистрируясь на сайте в качестве постоянного пользователя, пользователь соглашается с тем, что Компания может обрабатывать личные данные пользователя. Компания заботится о частной обработке и безопасном хранении персональных данных. Компания передает личные данные только уполномоченным обработчикам или, согласно закону, государственным органам.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Компания имеет право обрабатывать персональные данные пользователя без согласия пользователя для выполнения обязательств, вытекающих из закона и договора между сторонами.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Компания обрабатывает персональные данные пользователя в минимально возможном объеме исключительно для целей предоставления услуг и до тех пор, пока это необходимо для достижения цели обработки персональных данных. Компания имеет право хранить личные данные пользователя до истечения срока подачи претензий.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Компания гарантирует конфиденциальность персональных данных пользователя и законность их обработки.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Пользователь имеет право в любое время отозвать согласие на обработку персональных данных, потребовать прекратить обработку персональных данных и удалить или закрыть собранные персональные данные, а также закрыть учетную запись постоянного пользователя, отправив соответствующий электронный запрос. Из-за требований бухгалтерского учета некоторые данные удаляются по истечении 7 лет.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Сайт является общедоступным и доступен для всех посетителей. Мы предполагаем, что дети в возрасте до 18 лет согласились на обработку своих персональных данных. Личные данные детей в возрасте до 18 лет, которые были переданы нам без разрешения опекунов, будут удалены, если о таком инциденте станет известно Компании.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Все записи о пользователях и покупательских операциях хранятся до 7 лет в соответствии с требованиями бухгалтерского учета. Если в течение этого периода пользователь не совершал никаких новых транзакций, данные пользователя будут удалены через 7 лет.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Этот сайт использует cookie. Это позволяет Компании предоставлять удобный обзор веб-сайта, а также дает возможность улучшить его. Чтобы продолжить работу с сайтом, пользователь должен дать согласие на использование файлов cookie.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>Файлы cookie - это небольшие файлы, состоящие из букв и цифр, которые хранятся на жестком диске браузера на компьютере пользователя, если вы даете согласие на их использование.&lt;/p>
&lt;p>15.1 Мы используем следующие cookie:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>
&lt;p>Полные cookie. Это файлы, которые необходимы для правильного функционирования Сайта. К ним относятся, например, файлы cookie, которые позволяют пользователю входить в защищенные области веб-сайта, добавлять товары в корзину или использовать систему электронных платежей.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Аналитические / технические файлы cookie. Они позволяют Компании измерять и считывать количество посетителей сайта, а также понимать, как они управляют инструментом сайта. Это поможет Компании улучшить веб-сайт, например, оптимизировав поиск предпочитаемых действий, сделав его простым и эффективным.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Функциональные cookie. Эти файлы необходимы для идентификации посетителей сайта при повторном посещении нашего сайта. Это позволяет Компании адаптировать контент веб-сайта к потребностям пользователей, приветствовать имя пользователя и учитывать его предпочтения.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Целевые cookie. Эти файлы регистрируют посещения веб-сайта, запоминают страницы, посещенные пользователями, и ссылки, по которым вы перешли. Компания использует эту информацию, чтобы гарантировать, что Веб-сайт и рекламные объявления, отображаемые на нем, являются максимально точными для пользователей. Компания также может передавать эту информацию третьим лицам.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;ol start="16">
&lt;li>Компания оставляет за собой право изменять эти условия в любое время. Поэтому мы рекомендуем пользователю сайта регулярно читать политику конфиденциальности.&lt;/li>
&lt;/ol></description></item><item><title>Условия использования</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/terms/</link><pubDate>Fri, 23 Apr 2021 00:00:00 +0100</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/terms/</guid><description>&lt;p>Настоящие условия ипользования действуют при покупке Товаров в онлайн-среде &lt;a href="https://www.vasts">https://www.vasts&lt;/a>ündinu.ee между OÜ Boonus Meedia и Покупателем.&lt;/p>
&lt;h2 id="определения">Определения&lt;/h2>
&lt;p>1.1 Покупатель - зарегистрированный пользователь, т.е пользователь, купивший товар.&lt;/p>
&lt;p>1.2 Boonus Meedia OÜ, регистрационный код 11268326, в дальнейшем Компания - посредник между Фотографом и Покупателями при покупке Товара.&lt;/p>
&lt;p>1.3 Фотограф - Виктория Ильин - фотограф LasteFoto.ee, лицо, ответственное перед Покупателем Товара за все вопросы, связанные с приобретением Товара.&lt;/p>
&lt;p>1.4 Договор купли-продажи - договор, заключенный между Покупателем и Фотографом при посредничестве Компании, который подтверждает покупку товара.&lt;/p>
&lt;p>1.5 Товар - товар, продающийся в электронном магазине по адресу &lt;a href="https://www.vasts">https://www.vasts&lt;/a>ündinu.ee&lt;/p>
&lt;p>1.6 Услуга - фотоуслуга, которую можно приобрести в электронном магазине по адресу &lt;a href="https://www.vasts">https://www.vasts&lt;/a>ündinu.ee&lt;/p>
&lt;p>1.7 Веб-сайт - среда для продажи Товаров, созданная и управляемая Компанией.&lt;/p>
&lt;h2 id="покупка-товара-и-услуг">Покупка товара и услуг&lt;/h2>
&lt;p>2.1 Компания владеет и управляет Веб-сайтом, через который Покупатель и Фотограф могут заключать между собой договоры купли-продажи, т.е. Покупатель может приобрести Товар(ы).&lt;/p>
&lt;p>2.2 Компания и Фотограф заключили между собой посреднический договор, касающийся посредничества при покупке товара.&lt;/p>
&lt;p>2.3 Ответственность за исполнение Договора купли-продажи несет Фотограф. Компания не имеет права выкупать или обменивать Товары. Это может сделать только Фотограф.&lt;/p>
&lt;p>2.3.1 Компания в качестве посредника осуществляет обмен Товаров только с разрешения Фотографа, при условии заключения соответствующего договора.&lt;/p>
&lt;p>2.4 Договор купли-продажи между Фотографом и Покупателем считается заключенным с момента поступления средств за Товар на банковский счет Компании.&lt;/p>
&lt;p>2.5 Как только между Фотографом и Покупателем будет заключен договор купли-продажи, Компания перешлет информацию о купленном Товаре Покупателю по электронной почте либо иным электронным методом коммуникации.&lt;/p>
&lt;h2 id="заверения-права-и-обязательства-покупателя">Заверения, права и обязательства Покупателя&lt;/h2>
&lt;p>3.1 Совершая какое-либо действие на Сайте, Покупатель подтверждает, что&lt;/p>
&lt;p>3.1.1 он является совершеннолетним дееспособным физическим лицом и не ограничен действующим законодательством. (Лицо в возрасте до 18 лет подтверждает, что у него есть соответствующее разрешение законного представителя на использование Веб-сайта, в том числе на покупку Товара, а также финансовые средства, полученные для приведенных целей или для свободного пользования); или&lt;/p>
&lt;p>3.1.2 он является представителем юридического лица, у которого имеются все права использовать Веб-сайт от имени данного юридического лица, а также брать на данное юридическое лицо обязательства; и&lt;/p>
&lt;p>3.1.3 он должным образом соблюдает все условия ипользования сайтом; и&lt;/p>
&lt;p>3.1.4 он предоставляет достоверную информацию при регистрации в качестве пользователя на Веб-сайте, в частности регистрируется под своим достоверным и полным именем и использует действующий адрес электронной почты и номер телефона; и&lt;/p>
&lt;p>3.1.5 он хранит свое имя пользователя и пароль в безопасности, в частности не разглашает эту информацию третьим лицам; и&lt;/p>
&lt;p>3.1.6 ему известно, что в случае попадания необходимых для пользования Веб-сайтом признака пользователя и пароля в руки третьих лиц, Покупатель сам несет ответственность за выполнение взятых на Покупателя обязательств со стороны третьих лиц; и&lt;/p>
&lt;p>3.1.7 ему известно, что после получения Товара Покупатель имеет право вернуть товар в течение 14 дней. Возврату не подлежат специальные Товары, изготовленные на заказ и Товары, на которые было получено письменное подтверждение Покупателя. Возвращаемые Товары должны быть в оригинальной упаковке и в том же состоянии, в каком они поступили Клиенту. Товар должен быть неиспользованным и/или не должен иметь никаких признаков/следов использования. Товары со следами использования назад не принимаются и будут возвращеные обратно Покупателю.
Интернет-магазин незамедлительно, но не позднее, чем через 14 дней, возвращает Покупателю стоимость Товара, при условии, что Товар был возвращен в течение 14 дней с того момента, как он был получен Покупателем. Расходы за доставку несет Покупатель.
Если Товар имеет дефекты, Покупатель обязан связаться с Фотографом как можно скорее, чтобы составить соответствующее заявление. Фотограф заменяет товар или, если это невозможно, возвращает стоимость Товара. Если Товар поврежден, расходы за доставку и замену несет Фотограф; и&lt;/p>
&lt;p>3.1.8 ему известно, что он не может отказаться от услуги, если предоставление услуги уже началось. Тем не менее, отказ от услуги возможен, если Покупатель сообщает об этом за 48 часов до начала осуществления Услуги; и&lt;/p>
&lt;p>3.1.9 он тщательно проверяет предоставляемые им данные и несет ответственность за их точность при выполнении любой операции и вводе данных; и&lt;/p>
&lt;p>3.1.10 он осознает, что Фотограф несет ответственность за права и обязательства, связанные с Товаром; и&lt;/p>
&lt;p>3.1.11 ему известно, что, если электронное письмо о приобретении Товар(ов) не было получено в течение трех часов после оплаты Покупки, Покупатель должен уведомить об этом Компанию по электронной почте по адресу &lt;a href="mailto:lastefoto@gmail.com">lastefoto@gmail.com&lt;/a> или по телефону (+372) 55599546; и&lt;/p>
&lt;p>3.1.12 он осведомлен, он может направлять любые вопросы, жалобы, предложения и запросы, связанные c покупкой Товар(ов), по электронной почте поддержки клиентов Компании &lt;a href="mailto:lastefoto@gmail.com">lastefoto@gmail.com&lt;/a>; и&lt;/p>
&lt;p>3.1.13 ему известно, что запрещено какое-либо вмешательство в происходящие операции на Веб-сайте и технические решения Веб-сайта. Любые действия, которые могут поспособствовать перегрузке Веб-сайта или нарушениям в рабочем процессе, запрещены. Мониторинг пользования Веб-сайтом (отслеживание, подсчет), а также копирование, репродукция, использование, изменение и распространение полученных данных в любых целях запрещены. В случае такого действия Покупатель несет полную ответственность за любой ущерб, причиненный его действиями.&lt;/p>
&lt;p>3.1.14 Покупатель имеет право осуществлять платежи следующим способом:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Компания сотрудничает с Платежным центром (Maksekeskus AS), чтобы предоставить Покупателям возможность совершать банковские переводы удобно и быстро. Все операции с кредитными картами осуществляются в соответствии с требованиями VISA International, MasterCard и других платежных систем. Информация передается с использованием технологий безопасности, применимых к онлайн-платежам, и обрабатывается на защищенном высокотехнологичном сервере.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>При оформлении заказа происходит ввод данных и платеж обрабатывается на странице системы электронных платежей банка. Платежная система гарантирует, что конфиденциальные данные Покупателя не будут переданы в интернет-магазин, а их обработка полностью защищена, а личные и банковские реквизиты клиента не могут быть переданы третьей стороне.&lt;/p>
&lt;p>Цены на продаваемые на Веб-сайте товары/услуги указаны возле Товара/Услуги. К цене товара будет добавлена стоимость доставки. Все представленные на Веб/сайте цены указаны в евро.&lt;/p>
&lt;p>Для заказа товара необходимо добавить желаемый товар в корзину. Для оформления заказа заполните обязательные поля данных и выберите подходящий способ доставки товара. На экране отобразится стоимость Товара, которую можно безопасно оплатить следующими способами:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Через банки Эстонии: Swedbank, SEB, Luminor, LHV, Coop Pank, Pocopay&lt;/li>
&lt;li>Решения &amp;ldquo;Заплати позже&amp;rdquo;: Indivy Slice 3, Lease ID, кредит Finora&lt;/li>
&lt;li>оплата картой Visa / Mastercard&lt;/li>
&lt;li>Через банки Финляндии: Aktia, Bank of Åland, Danske, Handelsbanken, Nordea, Oma Säästopankki, Pohjola, POP Bank, S-Bank, Säästopankki&lt;/li>
&lt;li>Через банки Латвии: Swedbank, SEB, Citadele и Luminor&lt;/li>
&lt;li>Через банки Литвы: Swedbank, SEB и Luminor&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>NB! При оплате с помощью банковской ссылки обязательно нажмите кнопку «Вернуться к продавцу» на странице банка.&lt;/p>
&lt;p>Платежи осуществляет Maksekeskus AS. Оплата происходит вне Интернет-магазина в безопасной среде - при оплате с помощью банковской ссылки в безопасной среде соответствующего банка и при оплате кредитной картой в безопасной среде Maksekeskus AS. Компания не имеет доступа к реквизитам банка и кредитной карты клиента.&lt;/p>
&lt;p>Компания является главным обработчиком персональных данных и передает персональные данные, необходимые для осуществления платежей, уполномоченному обработчику Maksekeskus AS.&lt;/p>
&lt;h2 id="условия-доставки">Условия доставки&lt;/h2>
&lt;p>4.1 У Покупателя есть возможность получить Товар в офисе фотографа в Таллинне: Peterburi tee 46, после того, как Фотограф сообщил о готовности Товара.
При желании Товар доставляется Покупателю через почтовый автомат или курьером. В этом случае к стоимости Товара добавляется стоимость доставки. Если Покупатель выбирает службу доставки, он обязуется предоставить точный адрес доставки.&lt;/p>
&lt;p>4.2 Услуга (фотоуслуга) проводится в студии Фотографа по адресу Peterburi tee 46, в Таллинне в согласованное с Покупателем время.&lt;/p>
&lt;h2 id="права-обязанности-и-ответственность-компании">Права, обязанности и ответственность Компании&lt;/h2>
&lt;p>5.1 Компания имеет право в любое время в одностороннем порядке изменять условия ипользования Веб-сайта. Изменения Условий пользования вступают в силу со дня их публикации на Веб-сайте.&lt;/p>
&lt;p>5.2 Компания имеет право приостановить заключение договора купли-продажи, т.е. продажу Товара, если Компания подозревает, что Покупатель действует нечестно или незаконно или что Покупатель действует как лицо, которое не соответствует условиям, изложенным в пунктах 3.1.1 или 3.1.2 настоящих Условий пользования.&lt;/p>
&lt;p>5.3 Компания имеет право в любое время ограничить количество приобретаемых Покупателем Товаров в соответствии с указаниями Фотографа, используя соответствующие технические параметры.&lt;/p>
&lt;p>5.4 Компания не отвечает за возможные ошибки, возникшие по причинам третьих сторон, которые могут стать причиной неудавшихся банковских перечислений или оплат банковскими картами.&lt;/p>
&lt;p>5.5 Компания не отвечает за какую-либо порчу Товара в связи с попаданием Товара к третьим лицам (в том числе и в тех случаях, если Товар получит третье лицо в связи с вводом неправильного адреса доставки или адреса электронной почты, с назначенным на электронной почте автоматическим перенаправлением писем и пр.).&lt;/p>
&lt;p>5.6 Компания не несет ответственность за утерянные, украденные или поврежденные Товары.&lt;/p>
&lt;p>5.7 Компания не несет ответственность за неверную информацию, предоставленную Покупателем, в том числе за неточность адреса доставки, номера расчётного счета или адреса электронной почты.&lt;/p>
&lt;p>5.8 Компания не несет ответственности за любую деятельность Фотографа, включая точность рекламы и содержание Товар(ов). Фотограф несет полную ответственность за выполнение договора купли-продажи. Таким образом, все возникающие претензии также будут разрешены Фотографом.&lt;/p>
&lt;p>5.9 Компания не отвечает за выставленную Фотографом на Веб-сайт информацию, а так же комментарии и прочую иную информацию, доступную по имеющимся там веб-адресам.&lt;/p>
&lt;p>5.10 Ни Компания, ни Фотограф не проверяет идентичность получателя и покупателя Товара, а также не отвечает за любые убытки, возникшие в результате этого.&lt;/p>
&lt;p>5.11 Компания не обязана осуществлять возврат Товаров. Возвратом Товаров, а также компенсацией расходов, занимается Фотограф, если не указано иначе.&lt;/p>
&lt;p>5.12 В случае, если в зависимости от правовых актов Компания все же берет на себя ответственность за посредничество Договора купли-продажи, тогда данная ответственность в любом случае ограничена ценой Товара, оплаченной Покупателем.&lt;/p>
&lt;p>5.13 После покупки Товара Компания обязуется отправить Покупателю информацию о приобретенныом Покупателем Товаре на электронную почту, указанную Покупателем.&lt;/p>
&lt;p>5.14 Компания обязана предоставить смену пароля для возобновления учетной записи постоянного клиента в случае, если Покупатель забыл или потерял пароль учетной записи постоянного покупателя.&lt;/p>
&lt;h2 id="интеллектуальная-собственность">Интеллектуальная собственность&lt;/h2>
&lt;p>6.1 Компания владеет всеми авторскими правами на Веб-сайт и связанные с ним работы, включая программное обеспечение, тексты, базы данных, а также графический дизайн и цвет.&lt;/p>
&lt;p>6.2 Покупатель и другие лица не имеют права без предварительного письменного согласия Компании копировать, распространять, передавать, переводить, включать в любую другую базу данных, брать выдержки или иным образом использовать Веб-сайт и его составляющие.&lt;/p>
&lt;p>6.3 Использование или ссылка Покупателя или любого другого лица на Веб-сайт или любые его работы без предварительного письменного согласия Компании является незаконным и влечет за собой предусмотренную законом ответственность и обязательство возместить ущерб и недополученную выгоду, вызванные незаконной деятельностью.&lt;/p>
&lt;h2 id="заключительные-положения">Заключительные положения&lt;/h2>
&lt;p>7.1 Условия ипользования между Компанией и Покупателем вступают в силу с того момента, как Покупатель дал соответствующее электронное подтверждение на свое согласие с данными Условиями пользования либо при покупке Товара, либо при регистрации в качестве постоянного клиента.&lt;/p>
&lt;p>7.2 Компания имеет право изменять условия ипользования, публикуя соответствующую информацию на Сайте. Изменения вступают в силу после публикации на Сайте.&lt;/p>
&lt;p>7.3 В случае, если какое-либо положение в Условиях пользования недействительно в связи с противоречием с законом, то это не влияет на действие остальных положений, приведенных в Условиях пользования. Если какое-либо положение в Условиях пользования является пустяковым типичным условием, то данное положение действительно, если Пользователем является потребитель.&lt;/p>
&lt;p>7.4 Правовые отношения между Компанией и Покупателем, возникающие в результате пользования Веб-сайтом, регулируются законодательством Эстонской Республики. Споры между сторонами относительно покупки Товаров по настоящему соглашению разрешаются путем переговоров. В случае отсутствия соглашения споры разрешаются в Харьюском уездном суде в порядке, установленном законодательством Эстонской Республики.&lt;/p>
&lt;p>7.5 Настоящие условия ипользования были утверждены решением члена Совета директоров Компании и действуют до их обновления на Сайте.&lt;/p></description></item><item><title>Фотосессия новорожденного - это подарок, который запомнится</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/post/luchshiy-podarok-molodym-roditelyam/</link><pubDate>Sun, 18 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/post/luchshiy-podarok-molodym-roditelyam/</guid><description>&lt;p>Не зря говорят, что самый лучший подарок тот, который человек сам себе не купит.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-новорожденных-в-таллинне">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./luchshiy-podarok-molodym-roditelyam-1.jpg" alt="Фотосессия новорожденных в Таллинне" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия новорожденных в Таллинне
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Большинство мам, которые приходят ко мне с новорождёнными детками, признаются, что сами бы навряд ли решились на такую съемку.
В бытовых хлопотах, что до родов, что после, как-то не приходит в голову мысль о том, что было бы здорово сохранить в памяти самые первые дни жизни младенца.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-новорожденных">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./luchshiy-podarok-molodym-roditelyam-2.jpg" alt="Фотосессия новорожденных" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия новорожденных
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Но, если находится проницательная подруга/мама/сестра, которая дарит сертификат на newborn фотосессию, то это, по итогу, оказывается именно тем подарком, который запоминается на всю жизнь.
Ведь кадры, украденные у времени профессиональным объективом, насквозь пропитаны трепетом и нежностью только что осознанного материнства&amp;hellip; И они гораздо ценнее, чем памперсы и погремушки.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-малыша-в-таллинне">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./luchshiy-podarok-molodym-roditelyam-3.jpg" alt="Фотосессия малыша в Таллинне" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия малыша в Таллинне
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Так что дарите любимым девочкам эмоции, дарите чувства&amp;hellip; Они - навсегда. ❤️&lt;/p></description></item><item><title>Съёмка новорожденных в Таллинне</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-5/</link><pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-5/</guid><description/></item><item><title>Съёмка новорожденных</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-1/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-1/</guid><description/></item><item><title>Съёмка новорожденных</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-3/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-3/</guid><description/></item><item><title>Съёмка новорожденных</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-4/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-4/</guid><description/></item><item><title>Съёмка новорожденных в студии в Таллинне</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-3/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-3/</guid><description/></item><item><title>Фотосессия новорожденных в Таллинне</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-8/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-8/</guid><description/></item><item><title>Фотосессия новорожденных</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-6/</link><pubDate>Thu, 28 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-6/</guid><description/></item><item><title>Фотосессия новорожденных</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-9/</link><pubDate>Thu, 28 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-9/</guid><description/></item><item><title>Фотосессия новорожденных в студии</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-8/</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-8/</guid><description/></item><item><title>Съёмка новорожденных в студии</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-4/</link><pubDate>Sat, 07 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-4/</guid><description/></item><item><title>Съёмка новорожденных в студии Таллинна</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-1/</link><pubDate>Wed, 21 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-1/</guid><description/></item><item><title>Съёмка новорожденных в Таллинне</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-6/</link><pubDate>Sat, 17 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-6/</guid><description/></item><item><title>Фотосессия новорожденных в студии</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-6/</link><pubDate>Sat, 17 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-6/</guid><description/></item><item><title>Фотосессия новорожденных</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-1/</link><pubDate>Thu, 15 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-1/</guid><description/></item><item><title>Съёмка новорожденных в студии</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-2/</link><pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-2/</guid><description/></item><item><title>Фотосессия новорожденных в Таллинне</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-7/</link><pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-7/</guid><description/></item><item><title>Фотосессия новорожденных в Таллинне</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-7/</link><pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-7/</guid><description/></item><item><title>Фотосессия новорожденных</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-2/</link><pubDate>Sat, 01 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-2/</guid><description/></item><item><title>Съёмка новорожденных</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-2/</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-2/</guid><description/></item><item><title>Фотосессия новорожденных</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-5/</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-5/</guid><description/></item><item><title>Фотосессия новорожденных</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-3/</link><pubDate>Sat, 16 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-3/</guid><description/></item><item><title>Фотосессия новорожденных в Таллинне</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-5/</link><pubDate>Wed, 11 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-5/</guid><description/></item><item><title>Фотосессия новорожденных</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-4/</link><pubDate>Wed, 18 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/project/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-4/</guid><description/></item><item><title>An example conference paper</title><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/publication/example/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2013 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/publication/example/</guid><description>&lt;div class="alert alert-note">
&lt;div>
Click the &lt;em>Cite&lt;/em> button above to demo the feature to enable visitors to import publication metadata into their reference management software.
&lt;/div>
&lt;/div>
&lt;div class="alert alert-note">
&lt;div>
Create your slides in Markdown - click the &lt;em>Slides&lt;/em> button to check out the example.
&lt;/div>
&lt;/div>
&lt;p>Supplementary notes can be added here, including &lt;a href="https://wowchemy.com/docs/writing-markdown-latex/" target="_blank" rel="noopener">code, math, and images&lt;/a>.&lt;/p></description></item><item><title/><link>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/admin/config.yml</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.vasts%C3%BCndinu.ee/ru/admin/config.yml</guid><description/></item></channel></rss>